JUST A FLU！！大家究竟驚d 乜野？

少少野就驚，對唔對得住死去既義士？

今次多咗啦中坑 平時我都陪你癲吓 今次真係唔掂
幫你拉啦 廢事你俾人當妓女咁屌

push

其實大家都係想wfh姐

v